I'll always remember us this way

Oouuu hmmmm
Ooouuu hmmmmmm

Every time we say goodbye, baby, it hurts

今日痾唔到屎 唉